Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng bảy và tám 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Marius Gripsgard (mariogrip)
* Mohammed Bilal (rmb)
* Lukas Märdian (slyon)
* Robin Gustafsson (rgson)
* David da Silva Polverari (polverari)
* Emmanuel Arias (eamanu)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Aymeric Agon-Rambosson
* Blair Noctis
* Lena Voytek
* Philippe Coval
* John Scott

Xin chúc mừng!
